［求fact check]疑似水警退休人員會wtsapp群組內容

fact check

哇又屎又愛滋針
呢班真係仆街廢老黎
告唔告得

推

D字大撚到真係隔2米都睇到佢地講咩

起底組做野啦

不安

另類We connect
黑社會撐警，水警搵道友幫手搞後生仔
Be water my friend

所以大家出街咪亂上連登 隔離個隨時籃絲 睇你acc 影你相

寫埋number仲拎高睇 啲廢老個腦真係廢咖喎

愛滋針

嘩 知法犯法 好不安

留名

黑社會吹雞

推啦

愛滋針而家好驚
黑警咁仆街

呢個係咩website

要求政府澄清

噉而家應該報警定係點

政治中立，，，

有 pdf source

你都有哂證據仲fact check

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

嘩屌你老母 搞撚大佢

要推上報啦 唔係人黎！唔同政見姐

好驚呀使唔使報警

求其出街都見到警察wtsapp gp

唔好推

CLS
真係成日冇嘢做，搞亂香港
不過同時間見證咗廢老成日話廢青嘅特質，其實係佢哋自己

叫盧萎聰出黎講兩句

廢老真係廢老

啲廢老真係唔撚識字，個撚個啲whatsapp都錯字百出

有埋相仲好

豬到咁嘅隊友

我無野講

水警都係咁 真係無一個無辜

Push

嘩依個真係要推爆佢，死黑警，影相好野玩大佢

俾班讀書唔成掌權的後果

問Nben拿

收賣道友，愛滋針，玩屎，唔垃圾都唔做

退左休都想見下報既

push

推到見報

pushhhhh

退咗休 number 會重用

以為有人姓閪

屌佢老味

send比涂謹申睇啦

佢地老花先會整咁大隻字姐

Pushhhh

屌你老母
懷疑樓主同拎手機條廢老係夾埋
個角度同距離咁完美

推上報喇屌

笑死 咁都周到料

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

幾時出動呀佢哋

send比涂謹申睇

豬黎講
佢都做得幾出色
豬隊友個豬

仲賣埋其他人
咁q大隻字

睇唔到username冇問題

我冇嘢講

你估啲人唔會咁叫咩

早排速龍好出位
呢期督察、休班警、便衣又上位

當我哋班退休水警流嘅？

推到佢pk

我冇野講

班狗字都唔識多隻，寫幾句都四五個錯字

Cls

屌你識唔識字㗎 別字多撚到

不安...

要比人知退休水警老而不廢
btw衰on9

Pus 係唔係要報警

屌你老味，啲錯字多撚到

唔識字就埋撚左去啦

文盲係到諗點害人

成件事反智到

我無野講

有D難告
不過根據最後張圖 有個廢老已經叫左愛滋病人帶埋針出黎
捉到有人帶針出街應該可以告呢班廢老教唆犯罪

班老野連毅進都未讀過

長毛：咁大隻字我無野講

黑警就係黑警
D手段: 淋屎、收買道友、貼街招、愛滋針
真係同黑社會無分別 警黑一家

只會廢老先會咁

班狗真係連退休都仲要擺UI落自己個名度

佢哋退咗休都做咁多陰則嘢
應該好快就可以刻埋個UI落個埤度

涂謹申仲唔做嘢

推撚到佢仆街

推俾記者見到

恐嚇議員好似好大罪

此帖必火

黑警 休班警 退休警
冇個好人

怕撚咩
做得藍絲
有九成都有老花

145694簡.
要咁大隻字喎

痴線廢老啲字大到仆街

除左廢老 有邊個會較到咁撚大隻字

痴撚線

鬼睇到啲字細到咁

點睇pdf

香港警察真係垃圾

基本上 依班人同大陸文革個時既人冇咩分別 冇曬人性道德

幫哂大忙

好撚驚啊

屌

佢地覺得好撚光榮拎個狗no.

笑撚死

呢位老人家又連編號save全名, 又set到咁大個字, 仲拎到咁高show出嚟, 自己偏偏唔參與討論, 咁助攻都有嘅

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

推爆佢

電話大把 PDF reader

屌痴撚線

我生命受威脅

黑警咁撚鍾意拉人公開個人資料？
今次又點睇呢？
公開議員個人資料wo

好不安
警犬退休警犬都唔撚柒信得過

咁都俾人影到
邊個搞牆同涂謹申既可以入佢地數

睇到嫁 巴士反光睇得好清
後面位睇玻璃睇到晒

所以話 黑警有好人？笑撚死
現役係賤種 退左休都係賤種 只有良心發現辭職先唔係

又一個曾偉雄，係咪叫曾偉雄ge都係做狗?

笑到癲

之前喺火車見到隔離隻狗又係啲唔知咩會，隻字勁大，話612佢有份驚俾人認到，成班圍爐氹佢，垃圾

天網恢恢

唔知放上警犬fb會點

嘩好不安

煽惑他人犯罪係咪可以斷長糧🤔

好驚呀藍屍同黑警殺人放火，姦淫擄掠咩都做得出，要快d同市民大眾講要小心d

就盲就唔好攪咁多野

點先會斷長糧？呢方面有冇得諗？

一曰毅進仔 終身弱智

睇嚟好多人唔知會重用

不過點都好 知法犯法罪加一等 退左休都係咁話

真係啲廢老先會set到個字體老撚咁大

好不安

家中兩老睇親我電話都話啲字太細睇唔到

痴線

佢話想俾錢叫D老同打人愛滋針係咪報得警？有哂全名同編號 痴撚線公司

水警出名hea, 日日開船p 食海鮮

點解退休警察仲可以繼續住紀律部隊宿舍，係咪浪費納稅人既錢，退休警係咪有特權，係咪大撚晒

壽終正寢？

才梳學錢
退休嘅仲差過毅進程度
唔識打字都算，語音輸入都唔撚識
屌你老母笑撚到我肚痛

嘩嘩嘩! 搵老同用愛滋針搞連儂場嘅人, 警察真係好毒啊

安已不

會唔會改wts名有埋number

不安要報驚

老同其實係咩

屌好撚好怖
要幾惡毒既人先會玩愛滋針
而家殺左你全家咩
推上報

因為訓教，賭錢，蛇王樣樣齊

呢d先正

推到佢斷長糧

道友

美沙「同」

癡撚線，貼張紙都殺你全家咁，點解香港會有呢種人渣存在
推上報啦屌

斷長糧

今次真係唔該廢老

毫無人性

waw diu
cls

佢地都唔係人，用人渣黎形容唔夠恰當

有組織犯案

白粉佬, 道友

廢老

冇SHOW到入面D人個電話號碼改晒名好難捉

盧偉聰玩完自閉未阿？出泥解話拉

推撚到上報

［求fact check]疑似水警退休人員會wtsapp群組內容

推！

好撚on9

成班都文盲
乜嘢係才梳

有組織犯罪 一定要搞大佢

後生仔字體 一定較最細

推上報!!毅進仔

寫埋no做咩

蘋果，立場見

推上報!!日日都有柒事
柒婆柒警 蛇鼠一窩

推上報!!日日都有柒事
柒婆柒警

即刻幫兩老 dl蘋果加課金先

堆上報未

有組織犯罪呀!!!
仲要係警犬
香港已經唔係安全城市

D字大到用屎眼都睇到

柒婆與柒警

洗唔洗又寫封信比盧狗

Dklm 真係cls

希望涂謹申直頭報警處理

真，睇閪到咩

大大隻字仲要標楷體 一睇就知係廢老機

入contact list 入埋pc number
笑死

［突發］黑警英勇拯救男嬰！！

第佢有糧出仲扮撚曬英勇
推比蘋果啊

唔爭在掛埋腳牌啦

Yo

推 記者朋友你好

大大力推
有充分理由懷疑黑警=黑社會

呢個真係嬲
同時亦都推斷到平時搞事D廢老 好大機會都係咁出黎

防偷竊MON貼是常識，廢老肯定唔撚識

啲字真係好撚大隻

推呀

死廢老

Up

笑撚死我set埋number比你search嗰下搞笑
有冇人可以提下佢哋唔好咁風趣

ppush

Diu

好驚 要推

推爆佢推上報

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

我冇嘢講

知法犯法
推到全世界都睇到

人渣嚟

推撚爆佢

推到議員做嘢！

編號有埋，好撚野

真係好黑心 對外仲好意思打住覺得頂唔順痴memo破壞公眾地方呢個旗號
一定係屎好過memo啦依家 成班食屎狗

推上報

退休警察策劃犯罪! 知法犯法好嚴重!

咁你都見到同影到

一定要推

阿蛇老眼昏花

尋日油塘都好似有組織行動

所以話警犬唔係黑社會都無人信

要推上報啦麻

推上報屌

個mon仲要最暗

ohooh

原來d狗save電話會入埋number咁過癮

用緊防偷窺mon貼

涂謹申 有人搞你呀

send了already, 擔心議員

已通知議員

黑警真係無叫錯, 抵黑警被起底...
做埋D咁既事

成班廢閪，講就叻，收撚皮啦

呢個要推

根據《刑事訴訟程序條例》（第221章）第89條，任何人協助、教唆、慫使或促致另一人犯任何罪行，即屬就同一罪行有罪。根據普通法，煽動他人干犯任何實質罪行已屬犯法。

警方提醒市民，大部分針對現實世界的法例，均適用於互聯網世界，所以市民必須合法及負責任地使用互聯網。

澄你老母！
大家有目共睹！
跟本澄唔撚到！

哇 我好撚驚

Sorry, I can’t find the CP.

pish 到班黑警仆街

已聯絡記者 要推上報啦

大家記住保護好自己
用防窺mon貼

班仆街等天收

明白一切

係唔係已經報得警 有無法律界既朋友

屌喇星而家白色黑色恐怖齊齊夾攻
你老母連愛滋針都玩埋

睇佢個年紀係咪皇家黑警嚟？

廢老真係冇腦

呢啲垃圾以為仲係舊時個年代，以為自己好撚有用

針?真心驚

嘩屌呢個真係好撚不安啵

嘩，原來全部有組織

好少人簽！！！！

好柒

呢d叫警察

好撚仆街

如果真係有針同屎尿，呢班廢老好大嫌疑

連儂牆既大家小心呀

個名有埋編號?

成班都on99
如果呢種智商
好彩出世得早
唔係洗廁所都無得佢做呀

驚驚

入名入埋no.
Btw 好多錯字

呢個group真係好不安
屎我都算啦
但到底有幾低莊嘅人
會講到用愛滋針

班犬真係無底線

呢d言論係告唔入，
重要係影人機，唔係自己機。
佢可以話你做假。
不過可以見到警隊已經無好人。

好恐怖
一定要推上報

阻阻大家，唔好意思
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

CLS

痴L 線.
黑警唔好再同我講係打份工.

咁都影到

告唔告得入都好.
點都搞大佢.
俾全世界人知, 呢D 黑警係乜人

pish

洗咩玩愛滋針
成班狗平日咁淫亂又成班雞蟲
分分鐘佢地自己都有愛滋有性病啦

影嗰條友小心啲 呢啲唔係網上公開資料
唔係唔上得法庭嘅國安
任何人上網時都要做好安全措施
保護自己 如非中資vpn, tor

痴線啦 咁易搵到愛滋針咩
除非佢哋自己有

盲嘅就唔好學人玩WhatsApp

佢地自己就係枝流動愛滋針

極不安

死廢老
去訓棺材喇

縱火，佢仲敢放人？

夠唔夠料報警，好驚驚

笑到仆街

報料有錢收

文盲都溝通到

一堆廢老
搭車時記得留意身邊有冇嘢睇

推搞大佢

唔收啦 屌你 捐完比人地又收翻錢

頂，藍絲陣營真係老弱殘兵，個mon啲字咁撚大，座後幾行都睇到豬隊友

cls

推佢老母 成班廢中廢老唔死都無用

老人電話係咁
我老豆都係開最大隻

不愧係警犬，做成世剩係得個冧巴

咁報咗未先

勁過當年689出黑社會

報警會唔會因為自己人就放人架?

記者呢???
快快上黎拎料呀
你老母愛滋針都講得出
班友仲有無人性

唔好守連儂牆！佢地撕一張，我地黐多十張，有人黎搞事我地就走，佢走左我地再黐，或者轉地方四圍黐。要佢地防不勝防，清極都有！手足唔好受傷，留力星期六日遊行好過。be water～
嚴重警告，千祈唔好用玻璃膠黐，好難清。

建制新星馬車劉

核彈呀

幫手推

全名都算啦，仲要連number

不過警犬無分水陸，一樣咁仆街

推上報！！！

Set埋冧把

全港多區有市民自發布置「連儂牆」，惟引發衝突事件，你認為應該保留還是拆走？

一齊投佢老母

戈種柒唔講得笑

各位黃大仙巴打小心

我無野講!!!

以前啲人已經講好仔唔當差，其實以前港英時期尤其未有老廉嗰陣，收黑錢收到幾撚離譜，光天化日咁收都得。長輩知得一清二楚。之後reputation 係整治後建立返嚟。

宜家只係走返回頭路。依班咁嘅老嘢咪以前嗰啲黑警囉

見到有張圖話hocc係加拿大代表香港😡😡😡

低莊到

仲有晒名比你地做野

Pish

send比蘋果未

畀一班重度中二病嘅人管治香港真係好大鑊

玩到咁大

share俾朋友睇先

戴著眼鏡啲字仲咁鬼死大隻

繼續推！

推！

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

講真雖然唔係公開group
不過D內容仲恐怖過呢度D言論

愛滋針都諗得出，呢班係不折不扣嘅禽獸

十個十個都老花，要寫到雞那咁大隻字先睇到

必要時要放棄連儂牆 各位小心

痴L線

經濟日報又玩投票，快啲入黎投票啦

幫推

推啊痴根架d人冇撚野下話？

11764
12471

嘩屌

成班都係人格有問題

D狗從來都係搵老同做衰野啦 !

Backup backup

夠料拉佢老母未?

廢老連自己個電話都未撚睇得清楚，點睇隔嚟連登後生仔個電話啲細字

推！重要！七大訴求 缺一不可！

文冥

閪信昌
改名叫Freedom 中文咩叫自由

CLS好恐怖班人變態

見到個「才梳學錢」真係笑咗

推到上報 一發生就知係佢做

10個有9個係set黑夜mode
班廢老撚睇到咩

次次都set暗個mon

仲有11764鄧樹芬（高級警員）、12417曾晨x?、（水退會會員group名下面有2件）

但12417係搵唔到任何紀錄，好古怪

出針筒呢下嘢唔講得少，混亂中容乜易連佢自己啲差佬師弟都拮中就唔好啦

好𨶙得人驚，呢班水退老狗疑似策劃生化恐怖主義活動，一定要推上報

道友，食白粉果d

d垃圾癈老個個都係咁？尋日去剪頭髮，又係有個癈老講hocc係加拿大籍，但佢地唔諗諗班狗官同尚大人好多都係成家外國國籍？

講人唔先講下自己？癈老即係癈老

兇撚到班廢老心臟病發

劉德華都搵到係搵唔到12471

(文宣幫忙)拉廢老反林鄭

搵馬車，要幾多都得

推到上報紙未？

貼街招la

舊時既水警唔係憎陸地咩？做乜鳩過咗97咁沒骨氣幫陸地既含撚呀

Lm

咁少人推？！

要推

一於去黃大仙AE出口啲鐵絲網拎顏色鎖頭黎寫再鎖上去啦

Send 左比毛孟靜，佢已收到。但塗謹申page 冇inbox。

推比立會議員

啱喇支持送中啦屌你老味尋釁滋事 擾亂公眾秩序 呀撚樣
送撚曬返大陸就啱喇

記者朋友

睇下邊個玩先，你班警犬中先定我地中先

推, 點解會冇人理?

Spy

屌你老母

好白痴

好驚 唔敢出街

搵人send俾涂謹申睇，有人恐嚇

呢單堅抽

有晒名同number，真係查都唔駛

啲廢老將秘密放大俾大家睇

笑到我仆街

只係呻吓，即係認講過

推
班ON9唔知愛滋針係冇用

快起底算啦

警隊=恐怖分子
要求美軍用就過期戰斧殲滅在港恐怖分子